résumé de l'issue

## Si BUG
**Reproduire le bug :**

- étape 1 : 
- étape 2 :
- ect
Ajouter screenshot si possible

**Marche à suivre :**

Différentes étapes à suivre

**Attendu :**

- Attendu 1
- Attendu 2
- Attendu 3

**Répercussions :**

Implications sur différentes parties du projet / présenter les issues liées